唔訓既你 依家做緊咩野?

2

1001左都唔知

又爆一個

諗緊ex

啱啱又有條友喂我
跟住又喺度問我can u speak English

不安係覺得佢有好多野瞞住你？

諗乜鬼吖 瞓啦

No!

答佢 nmsl

你小心啊夜麻麻

每當點起一支煙便想起你

我喺度一路唱歌一路行走咗

應該係客人嚟

已經返到樓下

黑人

快啲返屋企
巧危險

快啲上去開餐

個頭又黑人又蝻 仲咁夜落街

weak喇 晏啲要返工 bye

花生恩呢

bye

大家唔會打我架可

成功安全抵達屋企

Good night

佢唔知做咩呢幾年多咗咁多

如果我住深水埗嘅話我一定唔夠膽呢個鐘數落去買嘢食

大大力打

咖喱嗰個飯好好食

ssp 11點後都覺得好恐怖
d蝻

咁就好

Bb你好衰

唔係話歧視但係真心覺得佢哋成日都好恐怖

我唔想知

話左架啦

Luv u

眼神太猥瑣

你衰啲

要訓了

weak

今日食左doritos

下次試吓半夜帶隻狗落街買嘢食睇吓佢哋仲會唔會喺度問我野

諗緊中學回憶
覺得自己果6年對唔住好多人
好想同佢地say sorry

早抖

不過香港地好多人啲眼神都好猥瑣

甩左p

訓醒講

Yes

可能隻狗仲驚過你

你帶我去仲好啦

88了

乜嘢味
覺得呢隻味最好食

Can u speak English?
問你隻狗

唔會掛我帶嗰隻大狗出去先

諗緊點解同男朋友溝通咁有問題
係咪真係唔適合大家

Cheese好似咪係你果隻

聽晚見啦

佢都識聽

我明

着背心就喺度望住晒

係
不過我冇開甩p post

未死再算

我嗰隻係smokin bbq

做咩咁多人甩左p

成日嗌交？

有粉就好食架啦

跟住一支箭跑走

繼續睇陶大宇用隻手遮住塊面跟住喺度笑

靚女係唔同d

老撚都望啦free of charge

我覺得芝士味嗰啲太重味

我都好驚聽日比manager屌死

佢唔會囉

我就出名樣衰嘅

自從武肺都多左望女

一街都靚女

好似無食過你果隻
一係cheese 一係藍色係咪原味

但係都唔好望到我阿媽同我一齊行
佢都話其他人都望住

wfh

表妹:

強烈建議你食下

戴左口罩又唔怕比人點相

樣衰=中上

我怕佢會同人玩多啲

理得你望左先你蝕又唔係我蝕

一見到要zoom就好緊張

呢個理論唔適合係我身上

憎死你

唔知呀
好似上線夠唔知幾多日就可以甩

夏天班女仔仲要著得好少布

建議我食垃圾食物等我再短命d

人生何須咁長命

抵啦

講真我見到靚女同狗一定狗行先

我低級人員無資格現玩依d

唔同你玩唔俾我隻狗你睇

梗係啦 因為乘機可以摸吓佢隻狗跟住可以望吓靚女唔好以為我唔知你諗咩

冧掂隻狗 主人都不遠矣

又唔係輕薄你又唔係望你對奶洗唔洗咁

資深毒撚

我都薯仔黎 點解要搞著我

望樣多

講得好真

我話佢抵咋喎

到時玩到唔肯走

你比隻狗我睇就唔會睇你了唔好咁

望樣冇意思 會失望

年資尚淺

我要望靚女直接望啦洗咩撚隻狗

係到發緊吽竇

會有人蠢到咁咩

仲有腳

因為你係admin級數

我年資最淺

放低電話訓啦

個樣緊要d

一定係咁

小妹今年三碎
我先係年資最淺

好多女仔都好易落搭

快啲

小妹個id好前 究極毒撚

識d野

摸隻狗跟住痞低

通通都只係引我望佢個樣

姐係廢柴

五點都未訓得著

曲解我既意思

潛左睇演唱會

無聽過撚人隻狗撚埋條女
除非本身大都有條狗

死毒撚

岩岩扎醒食唔到夢入面舊pizza

你快啲

姨姨你好
禾係雨雨

我鳩up

其實我唔開心佢唔講我知，但聽完你哋講，其實只係好小事，我都唔知點解自己會咁在意？會唔會係因為覺得係伴侶身份冇嘢要隱瞞，但對方唔想講而覺得難受？

入返個夢比d心機

最多只係會摸完隻狗發覺條女都幾靚

Admin都廢我屌你咩

腳膠

我就唔會
唔知其他巴絲點睇

不過巴打你係咪不嬲都比較多疑

我係

你好

admin好得閒

Pizza一定要有菠蘿

係，我係有啲焦慮，都有少少令女朋友唔中意，覺得我成日懷疑佢，所以佢對於我問係邊個講，佢好大反應好唔想講，覺得我又呷醋

小妹都會咁

Google下我個名再去圖片睇下小妹對腳o唔ok

請你返去坐

一定要有芝士呀

要有腸

白滑纖幼
再加少少肌肉線條

焦慮呢個位我唔識處理
不過你純粹想知多d 定係真係懷疑佢

你收皮

good good

老死先夠膽咁做

好飽啊

我要做冗員

我褲都除埋你比啲咁嘅嘢我睇

好嬲好嬲嗰陣仲係中學

真係想知>>>>>懷疑
因為真係好奇點解佢會知咁多嘢

請埋我啦

+1

白滑好緊要

拉絲

果陣溝到好多仔的

點解淨係對我咁惡

好過食雜果蛋糕先

你地用左百度呀

我諗你要講清楚比佢知？
同埋試下唔好用文字講 電話比佢feel到你既語氣會好好多

勁
終於第二個開

因為你講大話

最緊要係直同幼

你大把水啦

我寧願食雜果蛋糕

你就用

收皮啦好嬲好嬲

你咪玩啦

我真心架

栗子蛋糕有誠意過雜果先

話說我係鋼琴呀
然後我未正式飲過bailey
溝咖啡就有

佢嗰啲零食呢

我用搜狗的

其實港女對腳幾正

問題係我好憎栗子

Why

nope
me no know English

有講過，佢只係話：咁你唔需要迫我同問咁多。你唔呷醋同懷疑，點解要問咁多？

咁既然我都解釋咗，而佢都係覺得我係呷醋，其實點解釋都冇用，咁唯有唔好問

唔打電話啦，佢都唔中意傾電話，甚至佢已經覺得我打電話比佢係一種壓力，覺得我check住佢...

踢咁多大球會 搵埋搵埋唔少錢啦

都好甜

知你憎乜揀黎送夠晒誠意啦

仆你個街 男人嚟嘅
我要睇女呀

寄比你

黃狗走寶

睇我

我咪女...

真係訓了88

其實佢一黎就咁 拒絕去認真溝通
解決唔到架喎

做緊公司野

但栗子蛋糕真係狗也不屌

唔夠管理層型

我地有球王賓

真

只可以話之前我呷醋太多，佢既有印象我係咁，我其實已經改咗，佢自己都話要相信我唔係咁容易

ot到而家？

佢有冇好感恩

果陣揀賓周都岩既
但問題係點解要2揀1 都唔同類型

勁
我完全唔想做野

偽娘？

今日見到個差d想兜去前面望

但佢睇落好似冇嘗試過咁
會唔會搵日見個面講下

炆雞好食

Yup

快

溝咖啡嗰杯野我就認真驚豔

我唔完整 除左賓周短仲要無毛

準備出去晨運

真唔真先

佢話多謝

心動不如行動

唔要

冇鳩

你寄俾我

賓狗識含

wat u say ar

唔知有冇機會見，因為佢之前避開我唔見，我同佢都兩星期冇見了，感覺上大家見面有啲陌生同唔知點咁，太耐冇見，但嚟緊我生日，唔知佢陪唔陪我

心諗
啲狗也不屌嘅野襯返佢

健康

你食狗零食？

冇錯

地址

歪

冇油冇鹽
啱嫁喇

baileys隻caramel勁難飲

打斷條賓周再駁條長嘅上去
毛就每日沖涼嗰啲咩頭髮急急長洗頭水洗下
睇吓會唔會生返啲毛出嚟

巴打 你要有心理準備喇
佢都做到咁
唔好咁大期望

睇我幾瞭解你

咩嚟

廢事啦佢等緊車的未去到咁痴漢

雷凱欣?

短

公公？

因為真係唔鍾意栗子

買包百力支俾你

我凹

搵剃刀輕輕刮一刮就原條脫落了

真絲

我係咪好有創意

有冇咁差

Baileys其中一隻味

有鹽

發覺呢度d絲打都好癲

你又錯過左一對美腿啦

其實有睇過，佢係逃避型依戀
我對佢有信心
佢有講過唔係想分手
但唔知點相處

個人口味

你16cm

Who?

都話冇就咁飲過

狗食無

想睇樣
美腿後面都望到啦

你講緊碌鳩？

都好耐歷史喇呢個news

提提你唔好試

上帝好公平
冇波咪施捨對腳俾你

咁上網有冇人討論過呢樣野？

最怕係佢慢慢唔想再去諗辦法維繫

呢啲叫有創意

輕鬆謝謝大家

行去奶佢

新人

有討論過好多，都知點做，但我會辛苦啲囉，因為佢哋係會推開自己中意嘅人，都要比啲時間佢，迫唔到...

依家戴口罩都見唔到係咩樣㗎啦

咁你知你又唔補鑊

好
基因問題

我負16

地址呢

狗食貴到仆街
上次買左盒成50蚊 仲好過我差d想試試係咩味
最仆街既係我一條都未餵過隻狗
D frd已經餵晒

好仆街

係

肉蒲團3D
嗰個金鳩

絲打？

10點訓，5點醒咗訓唔番

睇上半part都好

咁你試下啦 咩方法都要試
唔係既話 一直咁落去冇意思

你柒囉

咁俾一噸我

有補緊，我一直改善緊，而佢話需要空間，我都冇再迫佢咁緊

點解可以咁早訓

真
樣唔掂斬左對腳拎走is ok

咁你咪去訂一條鍾意嘅鳩駁返上去
雙頭又得 30cm又得
得咗

搵我？

食個七仔啲咖喱魚蛋 都搞到我啲gel甲染咗黃色

我都係

Who

事實嚟

小妹未夠秤睇肉蒲團

Dmed

Helloooo

冇咁多

假嘅

食完壽司

10點點瞓

寄左

禾仲細

同問

我覺得
試吓估吓佢驚你啲咩
I mean
驚冇左你定係驚冇左你唔得

小妹出年dse

個老師
成個蛋糕啪曬喎

Ok

好攰既話真係得既
利申試過收工訓到開工

姐姐加油
搏盡無悔

諗緊訓覺好定碌多陣電話好

太長無用

渣架7

狗食既百力支

淨係試過出camp訓左24個鐘

訓

咁咪冇自己私人時間

做乜俾咁大粒膠小妹

我最高紀錄好似係訓18個鐘

佢唔會冇咗我唔得，因為佢講過唔會比自己有呢啲情況出現
佢有講唔捨得我，可能係一個會關心佢、為佢付出嘅人？
佢話我對佢真係好好，好到佢覺得自己唔好意思。因為佢話比唔到相等嘅回報，所以佢唔想我對佢有好大期望，繼而知道事實後會有極大失望

我買開$30/1包

哪吒

私人訂製可以自己話事幾長㗎嘛

Link or where buy?

好想再試

長到可以拮返自己

自行扑嘢

菊花

同你用dildo一樣道理

Go search

咩嚟㗎？

佢講到咁 好似係唔想傷害你所以唔好意思分手咁

我都想知

白天不願起
夜晚不願睡

真是奇怪

減肥要早睡早起

我有咁問，但佢話：乜你真係咁覺得？
咁我唔想誤會佢，我話唔係咁諗

所以我永遠都減唔到肥

你派膠先嘅

食飽飽了

女人心 海底針
睇黎要搵絲打幫下你手

我冇試過瞓多過12個鐘連續

Thx love u

仲讀緊書？番咗幾年工，生理時鐘習慣哂，夜晚已經玩唔到

綜合你講嘅野
咪姐係驚有一日佢會冇左你唔得囉
屌

接住

我成日都訓10個鐘以上
返工就冇計

m9

做野啦 我仲係早訓唔到

佢做左d咩激嬲你

分手

我通常瞓夠8個就自己醒

分手咪得

咁點起身番工

我死都會繼續訓

最後得我堅持無食野

我都唔知，不過佢本身知來自破碎家庭，所以佢唔會相信愛情，甚至唔會比自己依靠任何人。所以而一刻，我覺得自己可有可無咁

返到 但好辛苦
食完飯一定要訓一個鐘晏教

你係咪買開呢隻

唔開心？

U9

小心身體，聽到都覺得辛苦

3個鐘後又要做野 想死

盡量都迫自己2點前訓
但一weekend又好夜訓

分得啦咁

我琴日迫到 今日又迫唔到

返工？

呢d恃住對方會認錯 就得寸進尺既人
真係早走早著

一wfh就好夜訓

係呀 好想射波

大男人？

聽日要番公司

唔是

眼光光等多幾個鐘

射呀射 射他吧

你可以去呢間野睇吓 喺d2
好多狗仔零食

唔啦 又要落去睇醫生

訓了 再唔訓會猝死
早抖

病一

Nite

係吖

jeng

我去到一個點就瞓唔返
斷開就可以瞓好耐

所以佢驚自己依戀得你耐
你有一日一走佢就咩都冇曬
明冇
你一係就狠心走
一係就用盡全力俾安全感佢
姐係佢冇問你都係咁報自己做咩俾佢聽
煩到live video咁
佢就會開始識笑

我試過，但佢有時會忽略我，佢對我好信任可以乜都唔過問，但佢又唔太常講佢嘅嘢我知，好多時都要我問佢先講，早排佢話我chur 得佢太辛苦，覺得我對佢太好，佢好驚...佢叫我唔好對佢太好，所以我有時會迷茫啫

u9d

笑撚左笑撚埋右
唔啱咪分

其實女都係咁嫁清
好女臭閪都係毒撚養出嚟

其實我都堅持

唔好理佢講咩
係咁報
佢會軟嫁喇

明白，佢有時就係知佢忽略咗我，知我唔開心。所以佢唔開心，但佢又唔係改變